Инструмент разработчика в браузере.
Можно вызвать нажав F12 или на страничке право кнопкой мышки на любом элементе выбрать последний нижний пункт (Inspect).

Основные вкладки: 
- elements
- network
- aplications
- console